普巴呢啲死黑鬼真係冇人性😳

啲魔性😳😳😳😳😳😳😳😳

啲獌狗又留下負評

駁唔到未淨係負評

明明讚緊佢已經成為真紅魔, 魔性取代人性
點解要負評牙

又有時間換髮型

自己攞黎

望住人地隻腳踩，仲要特登踩十字韌帶部份，
唔怪得希望同行受傷比唔到賽呢D嘢都講得出口喇，好賤。

你班垃圾日日要我地斷腳嘛
依家就斷俾你睇

呢下真係睇到都痛

曼賤聯

絕對冇咁諗過 我想成獌狗隊空難死姐

死馬騮普巴狗

獌狗真係獌狗

都未死得 咁都紅

應該紅bellerin

Bellerin隻腳都未斷
唔應該紅Pogba

係